2017 第五屆 東亞籃球錦標賽 （得閒開下post)

3/6-7/6
地點：日本長野
賽事將先進行分組單循環作賽，小組頭兩名能出戰四強，四強賽便以淘汰形式進行。兩組未能出線的球隊，將會作第五名排名戰。東亞籃球錦標賽是國際籃聯亞洲杯籃球賽（前身為亞洲籃球錦標賽）的資格賽，首五名能出戰亞洲籃球錦標賽。

A組 ：南韓，日本，澳門
B組 ：中國 ，台灣，香港

3/6
14:00 韓國 vs 日本
16:15 中國 vs 台灣

4/6
14：00 澳門 vs 日本
16：15 香港 vs 中國

5/6
15:45 韓國 vs 澳門
18：00 台灣 vs 香港

6/6
13：30 5-6名排名賽A3 VS B3
15：45 準決賽 B1 VS A2
18：00 準決賽 A1 VS B2

7/6
15：45 季軍戰
18：00 冠軍戰

會場：長野市真島総合スポーツアリーナ

販售：2017.05.06 ローソンチケット独占先行販売

票價：場邊席 第一排 指定席 12,000円
場邊席 第二排 指定席 10,000円
球場席 區位指定 4,500円（當日5,000円）
看台席 大人 自由席 3,000円（當日3,500円）
小中高 自由席 2,000円（當日2,500円）
輪椅席 自由席 3,000円（輔助人一人免費）

（比賽當日有效，門票可觀看當日所有比賽）

直播 j sport 3

香港隊名單
名譽領隊: 李群華太平紳士, 施維雄拿督, 陳瑞添先生
領隊: 莫耀強副會長
總教練: 安慶健先生
教練: 趙永良先生
助教: 劉凱濤先生
隊醫: 周順達先生
隨隊裁判: 陳浩鳴先生
後衛：羅意庭、蔡再懃（南華）、李琪、陳兆榮（東方龍獅）、歐陽維江、周家駒（標準福建）
前鋒：方誠義（東方龍獅）、梁兆華（南華）、徐遠成、黃鎮煒（永倫）
中鋒：惠龍兒（南華）、劉凱濤（標準福建）

官網比賽數據直播

南韓VS 日本 直播 link

Link

香港一定有live?

4點果場 中國對台灣 都有既話，應該都有掛，
聽講㗎仔剩係播自己有既比賽

等睇兆榮怒轟四十分

除左澳門之外，準備俾人大炒

李琪

徐遠成無左啦

日本 78 vs 72南韓

Nba 都算啦

呢個post 開返玩具台

香港幾點打？

聽日4點3呀，不過都係冇live, 宜家中國對台灣都冇live，日本電視台播完自己既比賽就拉隊走人了。

電視台D人播完日本走左喇，
Facebook有人用手機拍

即係冇得睇

係， 不過都係俾大陸青年軍大炒㗎喇，
宜家大6都炒緊台灣46:24⋯⋯

留名

死撚開啦屌你老母

support hk

痴線 中國個到全部99年 大炒台灣?

有線唔係有得播咩

派二隊，但唔係全部99年

想問上面嘅時間係香港定日本時間？

支持本地籃球

香港時間，不過得日本既比賽先有電視台直播。同現場數據

無得睇

見仲有所謂港版路夫 好想笑

Adam 無去
轉左linlin

Rubbish 一個

蔡龍德勁好撚多

日本 VS 澳門 link

其實都唔算二隊，大部分連CBA 都冇得打，係靠胡金秋同趙岩昊帶住

有無香港對中國link

冇呀，日本電視台播完日本D比賽就收機走人。

100%

大機會
台灣都俾中國炒30幾分

true

冇link

開波

link ?

無呀

有冇即時數據之類?

上bet365

點解呢隊港隊會叫近年最強

講真無肥宏 起碼呢個係韓國打緊職業

Fiba官網都有

支那7:0 HK
HK timeout

有無link?

港版路夫

有無video live link可以些牙

無link呀

15:0 run

邊個係港版love?

黃鎮煒

係喎
唔講唔記得左
肥宏返黎，補返個三號位先真係叫最強

垃圾，又串

終於入波

Fiba 官網 數據更新
暫時 香港 0:15

兩個三分

Duncan打唔起

其實係咪無直播?

兆榮

羅意庭輕鬆入樽

Link please .....

輸3x分都唔算好失禮，有機會輸少過台灣

btw,

而家港隊最佳陣容會唔會係

兆榮
呀懃
兆華
呀GA
Duncan

兩老帶新

三分8射1中

仲要隊長

完場 輸60:90
都算係咁

贏到澳門就達標

黃鎮煒好廢，
Duncan今日唔錯，

你有無睇肥宏依家打波
仲廢過未去

入到亞錦賽

懃打第六人 出李琪
第二梯隊比肥驅lead

sure la

佢會打cba新聞
source:
[url]

李琪唔夠高

懃又好高咩
有兩隻剷既要隻有射程既好過

打國際賽一定係高度力量行先

best 5:
siuwing
歐陽
徐遠成
ga
duncan

內線球員高絕對有優勢
中國國家隊d內線(尤其中鋒)好多身高超過2.1米

尋日中國依隊只係青年軍，已大炒香港

人地身高佔優。。你鏟條毛

睇番節目表，要去到爭五先至有日本電視台直播。

一陣hk對台灣

希望今年去得成

輸俾台灣四十度

今日有？ 1:30開波

Hk係未唔會有直播？

係咪有直播

好似冇, 得日本比賽有live

第3節, 炒緊30分了

FT HK 96-81 MACAU

港隊今午於日本長野上演的東亞籃球錦標賽第五名排名戰中，憑梁兆華射入全隊最高的19分，以96:81戰勝澳門，取得八月份黎巴嫩舉行的亞洲盃入場卷

又係福建 羅意庭個陣又係去福建

得日本有live，宜家熱緊身

用章魚直播

或者down個雷速體育app 都有live

另外一條link

73:78台灣贏日本
日本係咪連決賽都唔播

台灣近年出唔到勁內線
外線就人滿之患

齋外線未必廢過強國

宜家世界各地內線人才都稀有品種

吹咩奏。。咪又係得個入籍黑人屈機

講到入籍，日本籃球係仲多，相反佢地棒球，足球冇咁多入籍。

人數同質素無關。。。台仔個黑人球員係幾勁